「文宣」反洗腦！

政府依家反擊，又日日開記者招待會，將所有問題推落示威者到。
集會遊行都去到一個樽頸位 輿論戰係重點！
民意唔係全部 但係運動成功嘅基礎
整咗少少長輩圖去反洗腦
啱就攞去用

Push

周圍貼啊
係街道成日見到班老人家黐到好撚近咁睇

airdrop!

雖然而家香港人醒左小小
但係cctvb日日咁播 真係攪唔撚掂

推

文宣做長輩圖唔好用娃娃體啦，啲廢老唔鍾意睇架

用最娘嗰堆拜託

好的

幫手推

push

Pish

可唔可以有新圖案呀

Airdrop Airdrop Airdrop